蕭若元 林鄭新措施 我們應該要求什麼！如何反駁林鄭救香港！

蕭若元
林鄭新措施 我們應該要求什麼！如何反駁林鄭救香港！〈蕭若元：理論蕭析〉2020-01-28

有 point

好危險

04：57
我又問你， 憑乜嘢香港人返嚟香港 係要隔離14日 ，點解大陸人嚟香港唔使呀 ？
叫林鄭答呢個問題。

04：33
有啲呢話發燒呀 或者上呼吸道有病嘅人呢 ，係未曾能夠分流呀 ，喺急症室嗰度呢逗留 ， 呢個呢係幾大鑊。 根本呢應付多少少人呢都冇能力㗎喇 。
我係問你 你點解每日仲要畀多萬四個大陸人落嚟香港呢 ？ 點解呢 ？